\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Les adresses ne permettent actuellement pas de stocker proprement le nom
d'un lieu car il n'y a pas de balise dédiée.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \href{https://dev.lheo.org/pel/pel-0017.html}{https://dev.lheo.org/pel/pel-0017.html}
\item
  Source:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0017.md}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0017.md}
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0017.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0017.pdf}
\end{itemize}

Relié à \#6.

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

Reprise de la proposition de \#6 (COTECH 2017):

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}adresse\textgreater{}}
\NormalTok{[0,1] }\KeywordTok{\textless{}denomination\textgreater{}}\NormalTok{ [0,255]}
\NormalTok{[1,4] }\KeywordTok{\textless{}ligne\textgreater{}}\NormalTok{ Ligne}
\NormalTok{[1,1] }\KeywordTok{\textless{}codepostal\textgreater{}}\NormalTok{ Code postal}
\NormalTok{[1,1] }\KeywordTok{\textless{}ville\textgreater{}}\NormalTok{ Ville}
\NormalTok{[0,1] }\KeywordTok{\textless{}departement\textgreater{}} 
\end{Highlighting}
\end{Shaded}
